8月23 8月23 8月23 8月23

人鏈邊個地鐵站可以等阿！？
完全冇聲氣 想點呀 成班係到傾個死差婆 你班人有冇良知呀！？

快啲同我立即宣傳呀！

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

1

2

3

4

5

推

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

6

仲有今個星期六同日呀仆街！！

文宣呀你班死仆街仔

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

女義士俾人射爆眼 前線義士俾人拉 有手足以死相諫 你班友唔做文宣不特止仲義住個死差婆打飛機 你對唔對得住佢哋呀！

想謝罪就同我做文宣呀仆街！！！！